<resources>
    <string name="app_name">iLifeBelt NSEx</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>

    // Questions and description for the fragments
    <string name="room_question">¿Cuál es el total de cuartos, piezas o habitaciones con que cuenta en su hogar?</string>
    <string name="room_description">Por favor no incluya baños, medios baños, pasillos patios y zotehuelas</string>
    <string name="bat_question">¿Cuántos baños completos con regadera y W.C (excusado) hay para uso exclusivo de los integrantes de su hogar?</string>
    <string name="wateringcan_question">¿En su hogar cuenta con regadera funcionando en alguno de los baños?</string>
    <string name="spotlight_question">¿Cuántos focos tiene su vivienda?</string>
    <string name="spotlight_description">Contando todos los focos que utiliza para iluminar su hogar, incluyendo los de techos, paredes y lámparas de buró o piso.</string>
    <string name="floor_question">¿El piso de su hogar es predominante de tierra, o de cemento, o de algún otro tipo de acabado?</string>
    <string name="cars_question">¿Cuántos automóviles propios, excluyendo taxis, tiene en su hogar?</string>
    <string name="stove_question">¿En este hogar cuenta con estufa de gas o eléctrica?</string>
    <string name="studiy_question">¿Cuál fue el último año de estudios que completó? ¿Realizó otros estudios?</string>
    <string name="study_description">Pensando en la persona qeu aporta la mayor parte del ingreso en este hogar</string>

    // Text for the array in StudyFragment
    <string name="no_study">No estudio</string>
    <string name="primary_incomplete">Primaria incompleta</string>

    <string name="primary_completed">Primaria completa</string>
    <string name="secundary_incomplete">Secundaria incompleta</string>
    <string name="secundary_completed">Secundaria completa</string>
    <string name="commercial_carrer">Carrera comercial</string>
    <string name="technic_carrer">Carrera técnica</string>
    <string name="bachellor_incomplete">Preparatoria incompleta</string>
    <string name="bachello_completed">Preparatoria completa</string>
    <string name="licenciatura_incomplete">Licenciatura incompleta</string>
    <string name="licenciatura_completed">Licenciatura completa</string>
    <string name="diploma_master">Diplomado o maestría</string>
    <string name="doctor">Doctorado</string>

    <string name="nse_title_result">Tu nivel socio economico es:</string>

    <string name="about_ilifebelt_text">iLifebelt es una organización que brinda servicios de marketing digital
        e investigación de mercados independiente a gobiernos, partidos políticos o cualquier otra organización
        de la sociedad civil. \n \n
        Dentro De la línea de servicios de investigación se encarga de preparar estudios
        y análisis técnicos en materia de uso de Internet y Redes Sociales en América Central (Estudios iLifebelt)
        a través del Observatorio de Audiencias Digitales de Centroamérica. \n \n
        Además, brinda información, asesoría y capacitación en materia de Redes Sociales y Marketing Digital a empresas privadas, autoridades locales y
        organizaciones sociales y políticas con el propósito de contribuir a la formulación de estrategias de
        comunicación efectivas. \n \n
        Con una visión integral y de largo plazo, iLifebelt promueve la discusión y reflexión de los temas relacionados
        al uso de Internet y Medios Digitales en Centroamérica para buscar consensos y acuerdos que contribuyan a la
        edificación de sociedades y estados equitativos, democráticos y prósperos.</string>
    <string name="title_activity_about">AboutActivity</string>

    //NSE meanings
    <string name="ab_nse_text">Es el segmento con el más alto nivel de vida del país. Este segmento
        tiene cubierta todas las necesidades de bienestar y es el único nivel que cuenta con recursos
        para invertir y planear para el futuro. Actualmente representa el 3.9 porciento de los hogares del
        país y el 6.4 porciento de los hogares en localidades mayores de 100 mil habitantes.</string>

    <string name="cplus_nse_text">Es el segundo grupo con el más alto nivel de vida del país. Al
        igual que el segmento anterior, este tiene cubiertas todas las necesidades de calidad de
        vida, sin embargo tiene ciertas limitantes para invertir y ahorrar para el futuro. Actualmente
        representa el 9.3 porciento de los hogares del país y el 14.1 porciento de los hogares ubicados en localidades
        mayores de 100 mil habitantes del país.</string>

    <string name="c_nse_text">Este segmento se caracteriza por haber alcanzado un nivel de vida
        práctica y con ciertas comodidades. Cuenta con una infraestructura básica en entretenimiento
        y tecnología. Actualmente este grupo representa el 10.7 porciento de los hogares totales del país y
        el 15.5 porciento de los hogares en localidades mayores de 100 mil habitantes del país.</string>

    <string name="cless_nse_text">Los hogares de este nivel se caracterizan por tener cubiertas las
        necesidades de espacio y sanidad y por contar con los enseres y equipos que le aseguren el
        mínimo de practicidad y comodidad en el hogar. Este segmento representa el 12.8 porciento del total
        de hogares del país y el 16.6 porciento de los hogares en localidades mayores de 100 mil habitantes del país.</string>

    <string name="dplus_nse_text">Este segmento tiene cubierta la mínima infraestructura sanitaria
        de su hogar. Actualmente representa el 19.0 porciento de los hogares del país y el 20.2 porciento de los
        hogares en las localidades mayores de 100 mil habitantes del país.</string>

    <string name="d_nse_text">Es el segundo segmento con menor calidad de vida. Se caracteriza por
        haber alcanzado una propiedad, pero carece de diversos servicios y satisfactores. Es el
        grupo más numeroso y actualmente representa el 31.8 porciento de los hogares del país y el 23.8 porciento de
        los hogares en localidades mayores de 100 mil habitantes.</string>

    <string name="e_nse_text">Este es el segmento con menos calidad de vida o bienestar. Carece de
        todos los servicios y bienes satisfactores. Actualmente representa el 12.5 porciento del total de
        hogares del país y el 3.4 porciento de los hogares en localidades mayores de 100 mil habitantes.</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="ask_save_user">¿Quieres guardar tu resultado?</string>
    <string name="input_name">Ingresa un nombre</string>
    <string name="input_email">Ingresa un correo</string>
    <string name="ex_et_name">Ej. Fernando Lazaro</string>
    <string name="ex_et_email">Ej. lazaro@correo.com</string>
    <string name="title_activity_user_result">UserResultActivity</string>

    <string name="item_deleted">Registro Eliminado</string>
    <string name="item_cant_deleted">Intentalo de nuevo</string>
    <string name="no_changues_delete">No se ha generado ningun cambio</string>
    <string name="question_delete">Estas seguro de eliminar a este registro?</string>
    <string name="yes_answer">Si</string>
    <string name="no_answer">No</string>
    <string name="validate_name_email">Porfavor ingresa un nombre y un correo</string>

    <string name="validate_click">Por favor selecciona una opción</string>

    //TitleFragments
    <string name="banos_title_fragment">Baños</string>
    <string name="cars_title_fragment">Automoviles</string>
    <string name="piso_title_fragment">Piso</string>
    <string name="room_title_fragment">Habitaciones</string>
    <string name="spotlight_title_fragment">Focos</string>
    <string name="stove_title_fragment">Estufa</string>
    <string name="study_title_fragment">Estudios</string>
    <string name="watering_title_fragment">Regadera</string>
    <string name="title_activity_contact">ContactActivity</string>

    <string name="gt_bathroom_question">¿Cuántos baños tiene su casa, y de estos ¿cuántos con regadera?</string>
    <string name="gt_livingroom_question">¿Tiene sala familiar independiente a la sala familiar independiente?</string>
    <string name="gt_employes_question">¿Cuántos empleados tiene para los quehaceres de la casa?</string>
    <string name="gt_car_question">¿Cuantos automóviles tiene?</string>
    <string name="gt_televisor_question">¿Cuanto televisores tiene?</string>
    <string name="gt_phone_question">¿Tiene celular de factura?</string>
    <string name="gt_secadora_question">¿En su casa tien secadora de ropa?</string>
    <string name="gt_creditcard_question">¿Tienes tarjeta de crédito?</string>
    <string name="gt_homebreak_question">¿Tienes casa de descanso fuera de la ciudad?</string>
    <string name="gt_visa_question">¿En estos momentos tienes visa americana vigente para viajar a Estados Unidos?</string>
</resources>
